世毛俱樂部

大家難得榮獲世毛（世柒指定五毛）嘅勳銜
一齊入嚟分享下得獎感受

我一蚊都收唔到

冇一蚊，得五毛
個硬幣印咗爛牙佬個樣